何超蓮依個假香港人自從爆左612就無updated過ig

成日扮正面扮為香港人，出席埋啲離地event

點知都係瀨共，已經unfollowed

何家投共都唔係第一日嘅事

相反Ali bb真係關心香港

不嬲奶共

但佢成日自居香港人先令人反感

又係香港令光環

人地政協呀

on9到連何家啲人都要清算
幾時清算埋李嘉誠啊？

滾啦 屌你

大撚把錢
So what

會唔會係義士俾人拉左

二百萬市民係佢面前都係篤屁

有錢係大晒既

No one cares

是但啦 佢都係飲飲食食去下旅行過日晨
唔通同你死過呀?

最好幫我奶埋袋底

發夢聽到呢啲假香港人話：咪由得啲香港人搞囉，愈亂愈好，條例唔過我地啲樓價分分鐘又升，哈！

你以為佢做慈善為左咩?整靚cv方便做政協渣

唔好批鬥
總好過嘻嘻哈哈 活係平行世界個班

算吧啦，我自己身邊都大把呢啲人
仲要個個去晒美國讀書返嚟香港搞生意
但係完全對香港所有嘢係理
除非會燒到埋身
我都祝佢哋落地獄

趕住造人 分身家

點可能唔奶共

何家三四房都同埋班支那人結婚，點會唔奶共

人地係大陸有政協做，有晒立場架啦，佢好明顯唔會撐香港市民架啦

好撚嘔心
唔怪之得同咗條支那仔一齊

溝埋大陸仔身體力行話俾你地知啦

精明既香港人已經識破條撚屌